s20定iphone 11

得閒打下機 eg.2k20
主要聽歌
影相其次， 但自拍要有廣角
邊部好

iphone 要睇運氣，唔係部部都連到wifi

越用越鐘意android
s20啦

用開iphone , 不過就未入曬個生態， 得watch 同airpod

自己睇片比較下

thanks 左先。 不過買唔起pro max 同ultra

有冇人知s20 selfie 係咪有wide angle, 上網搵極都冇呢方面資料
但我知s10 係冇

s20唔係865咩

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

s20 series 前鏡 80度都算wide

s20個mon靚咁多 又有120Hz refresh rate + 240Hz touch screen polling rate
諗唔到咩原因唔揀s20

s20 hands down

不了s20＝神主牌 ，武肺炎病毒🦠

xperia 1 Mark II

Note 20